真係要好好珍惜未係臭雞格既另一半

人到中年見識既臭雞愈黎愈多
好掛住啲好純既前度乜都唔貪 最多係煩下你要你陪佢多啲
其實唔係臭雞既女都重有好多
各位巴打好好珍惜

點為之臭雞格 ？
我懷疑鐘意左隻臭雞

純又點，你地班臭鳩咪又係唔識珍惜

臭鳩味又係臭雞練成既

d 純女已經死撚哂

最簡單成日想識有錢仔想唔做野就有人養

重有既 但真係難遇到

如果你聽到有條女講佢想嫁窮撚捱兩份工做到死咁先開心的話你覺得正唔正常？

畀男人有得揀，都會想娶個有錢女，外父打本畀你做生意，一日返公司行個圈就當做左野咁過生活啦。

咁極端例子黎講當然無問題 但有啲女就係根本無唸住做野，無論男女有過工作經驗有目標都係好正常同先至健康思想，但係宜家識好多都一心唸住唔做，但又一邊厭男人窮，成日騎牛搵馬同啲8婆姊妹識下有錢仔，自己唔做野但又要買包包要曬有錢曬幸福曬去旅行。健康既關係至少係雙方共同努力，我做到有錢固然會希望養到你開開心心，但未係時候啲女就要求唸樣果樣乜都想有人聽佢支笛，咁就有問題

講得好